仲有冇人記得宇智波叫內輪 查克拉叫卓羅？

係幾時開始用個柒啲嘅名

港版漫畫譯名

鼬太知 螺旋 長治

點解雷切叫千鳥

睇post個個叫查克拉 柒到

畑鹿驚

嗚門

嗚人

內輪帶人升lv

萬華鏡

長治成隻狗咁

本身卡卡西果招都叫千鳥，佢用千鳥劈雷斬開左一半後，就叫雷切

估你唔到, 竟然負評居多

負評俾樓主咋

屌你，唔好諗住世界大戰

屌你老母

羊b

港譯其實好聽好多

猿飛明日間

孟加拉效...

負皮係俾你個名

啲人慣咗口就當返啲讀音啱
實際港譯會跟返粵語
同原文比較表接近

不過港譯都會分電視譯名同漫畫譯名

大陸哩淨係音譯
香港用音譯個意景高幾多
日向螺旋

咪柒啦
かかし」漢字為案山子，是一種為了驅趕鳥獸而在田埂中豎立的人偶，簡單來說就是「稻草人」。 卡卡西名字全意是「稻田間的稻草人」

畑鹿驚成個意思出晒黎

港譯個問題就係一時音譯，一時意譯
戲名劇名嗰啲淨係譯一兩個名就話偶有佳作
但成本漫畫都係音譯意譯撈埋就好難睇

咪就係 乜撚嘢查克拉啦屌你老母

譯名不嬲都係咁
就算台版大陸版都係譯
但係港譯音譯部分會跟返粵音
而唔係跟埋啲煲東瓜
粵語讀出聲柒到搵窿捐

鹿驚其實華文圈既人睇只會係1999

宇智波一聽果時以為叫乳字波
卡卡西個名都好膠
不過聽聽下都慣左

千鳥勁啲家係..........

千鳥勁啲定係...........

讀者問題

日向螺旋好聽咩
完全唔似係名
伊諾 長治都係

千...雷...勁...

鹿驚老師！

狐忍

港譯啲名認啲
畑鹿驚

狐忍都有個意思係度嘅

完全唔撚覺有出到d咩黎
你自己拎畑鹿驚三隻字周街問下d冇睇火影既人,睇下有冇人會聯想到稻草人?
我知佢個名係特登配合岸本本身意思去改,但唔代表佢改得好

問返你轉頭，跟日文名譯有咩問題
唔通親子丼冇人明又叫返雞扒蛋飯？

鳴門好聽好多
水門
長門
自來也徒弟3門

成班小學雞笑乜撚野？知唔撚知以前一直係叫狐忍？

狄波拉效應

畑咩撚野鹿驚呀你老母

雷切同千鳥港譯係咩

嗚門好聽好多 仲要有返個意思 因為naruto個名係自來也食拉面果時諗出黎 果舊野好似叫嗚門卷 配合返晒情節意境 冇啦啦叫嗚人 搞到呢到就唔通順
港譯多數意譯 大陸係就咁音譯 各有各好既 音譯始終方便又易讀 但意譯個境界正好多

仲有大陸仔乜撚都中意將to譯做人
嗚人
帶人
皆人

有人港譯台譯大陸譯都分唔清